台灣：救援港人專線號碼2700-3199 代表我們對香港的善意久久

陸委會強調，本專案的實施，充分展現政府對港人守護民主自由人權的支持，以及關懷港人的決心與善意，因此辦公室其中一支服務專線號碼2700-3199，即代表我們對香港的善意久久，也象徵各方所堅守的普世價值將綿長亙久。

救援香港方案記者會影片：

新聞稿：

PDF版：

人道援助關懷行動專案對外資料：

受政治迫害需要台灣接收者，按港澳條例細則25條，會逐個個案審核

多謝#81947半桶水魔法師巴打整合

21800000

人地唔係老奉幫我哋，大家小心分化撚言論

要走嘅記得買二手機太空咭先打

台灣同美國真係幫好多
無佢地香港人心理上都未必挨到咁耐

台灣最美的風景

推

Taiwan

台灣最美既風景是人

攬炒來了

五眼+台灣綠卡救生艇is coming

唔知支那賤畜知道抗爭有綠卡會唔會全蟈一齊暴動呢

香港號碼？

因住監聽

心懷感激
非老馮！

港台友好

會唔會俾藍絲拎黎玩

2700-3199

係+852定+886

This way

我係台灣人呀

我有無理解錯，人地好似叫我地過到台灣先打。意思係未過到去幫唔到

咁黃左嘅都係走唔到

Push.

五眼有d未開關有排都走唔到

3199

今日香港明日台灣

Push
2700 3199

似+852
因為台灣電話號碼每一個城市都有城市號
例如臺北 02 臺中 04

如果臺北，佢應該寫（02）27003199
國際號便會是+886227003199

Be humble

做到盡 be humble

一定

到咗先打呀豬西

點去?游水?

国安法一到就拉晒先

感謝台灣人

暫時嘅意思係咪講緊開個office
幫香港人查詢下可以有咩方法過去
吸下資金吸下人咁樣？可以唔洗搵移民公司
實際會點樣做係冇講/唔講得咁出面？

連電話號碼都有marketing

今日台灣明日香港

小心啲。實有竊聽

3199
用國語讀出黎，的確係 "善意久久"

多謝小英

台北

坐船

taiwan no 1

感激不盡

學以前咁坐船過去得唔得

愛台灣

多謝你地

好有心

謝謝台灣

不過，陳明通強調，行動專案的性質是援助，不是救援，不會處理仍在香港人士。適用對象必須合法進入台灣，而且是符合港澳條例第18條規定的港澳人士，偷渡入境者不屬於專案協助範圍。

記者會講

wowowow

準備出發了

同意,
連登越黎越多分化師, 大家要團結一致先得

昨日蘇聯今日支那

我係台灣人呀hi

9成9比狗炸爆左

多謝台灣

81028332

如果要走既話係咪要好似遊行咁
申請張入台紙先可以走
利申 大陸出世99後

多謝台灣人

普通人得唔得？

Pin

886

真

多謝

有冇得去台灣當兵

過台灣繼續抗共，但攬炒左香港先～ 等班藍絲食草先～

如果唔計聲調（好似鬼佬講國語咁）嘅話，仲可以讀成善意救救

唔想走香港先係我屋企
利申98

唔好笑呀屌你
兒登仔

多謝台灣政府
多謝台灣人

多謝您們願意收留我們勇敢的年輕人

佢要正式起訴左 但又無收你passport 同 無扣留緊

善意狗狗

冇錯！

佢話會研究放寬專才同學生條件嘛。咁唔係即係總之人過到來，其他有事慢慢商量咩？係第三項政治逃難先係巴打你講嘅嘢

佢total有三項架

on lun 99

367 個like , 0 個dislike

都要睇由咩國家轉啦

Taiwan No.1

唔好講咁多。走。
即刻走

你邊到睇到學生果part
但依加學生有錢都係好易 仲可以點放寛
利申 無錢

無出過事既去唔去得

可能會扮我哋講埋啲仆街野

我聽佢記者會係咁up咋，就業就學同逃難三樣

台灣讀master唔平啦……可能小妹窮

如果我無理解錯係得。總之個記者會話你循合法途徑來咗先，台灣要專才要香港學生、政治難民都收。財政呀安置呀嗰啲打後case by case慢慢傾

香港去台就學都係錢困難 但好難幫